[含圖] 吳佩慈自爆有粉紅乳暈爽捽眼屎

吳佩慈自爆有粉紅乳暈後，桃花不斷，同樣屬於粉嫩一族的阿霞，看她把男人迷得團團轉，非常忌妒。阿標說日前在林森北路看到她，還說那裡龍蛇混雜、酒店林立，阿標懷疑她是不是去那邊「兼差」，半信半疑的阿霞決定和阿標跟蹤吳佩慈一探究竟。

吳佩慈光著腳丫等指甲乾，邊傳手機簡訊打發時間。

做指甲彩繪
原來吳佩慈只是去做指甲彩繪，平常她姿態優雅，但一拉起褲管、脫下鞋子，不但做腳部Spa時爽到臉部扭曲，還頻挖眼屎，相當「率性」。在此建議喜愛粉嫩一族的男士，如果覺得吳佩慈這一幕讓大家夢想幻滅，歡迎全體倒向追求阿霞。

呢條女去左邊

應該被人私有化咗

私家雞ed la

睇錯爽捽屎眼